呢隻機械人出自邊套卡通？

可以變消防車
仲有班救護車囡囡跟住

包剪揼嗰個?

機甲露寶

thx